日本著名藝人志村健因武漢肺炎病逝

【速報 JUST IN 】コメディアンの志村けんさん死去 新型コロナ感染で肺炎発症

Rip

who?

有時唔洗下下都show自己有幾井底嘅

動物園

rip
死仆街支那

rip

無得睇了

園長？
rip

估唔到

吓
好高地位喎呢個

阿笨

RIP

唔睇日本綜藝唔識有幾出奇

志村動物園

我都唔識

咁你自己去search 啦

我哋日本藝人地位同孟德拉同級

有冇睇呀笨與呀占

呢隻毒感染長者個死亡率真係好猛

志村動物園點算

唉，rip
支那幾時仆街冚家剷

嘩，巨星殞落

本來知道佢染病都知唔係樂觀
佢本身身體差同老
冇諗到咁快

淨係知佢成日食av女優
麻美mihiro

'天才！志村動物園

大撚膽 我地日本綜藝都唔撚識?
你係咪地球人黎?

日本人醒未

志村健
希望日本人會知道呢次真係好嚴重

已完全封鎖該用戶

識佢老鼠

像CCTVB 日本仲有很多年長的綜藝主持人
阻住後生仔上位

呀笨與呀占

口德-1

唔撚係呀?志村動物園咪無得睇

咁真係唔識嘛

睇你個名就知你有幾撚毒

有時唔洗下下都show自己有幾愛TVB既

冇人要你地識，但突登入黎話比人知你唔識發小朋友脾氣真係吹漲

收番埋啦孟德拉 冇人識啊，孟加拉就知姐

rip 細個好中意睇呀笨與呀占

日本藝人點同孟加拉同級呀 唔好玩啦

呢個我唔睇日本綜藝 我都識

唔一樣

日本人：TBS NHK 東京 富士 朝日
香港人：TVB TVB TVB TVB TVB

最大鑊係隨時仲有班演員同佢係接觸者

咸蟲一名

不過佢17號就入院 25先確診
都算早隔離既

呢個真係攞正牌係節目抽水，揸波又得，千年殺啲女又得

其他日本人繼續奶
沒事儿沒事儿

有睇阿笨與阿占應該會識
唔知個名都可能對個阿叔（依家係阿伯）有印象
佢係日本藝能界地位好高
唔需要爭論識佢/唔識佢
總之佢因為肺炎死咗
日本人都好衝擊

RIP

都係廢老阻住後生仔

園長
RIP

死廢老

好鐘意貓貓狗狗果位老前輩？

tvb 個套好少出志村健 入面阿笨老豆唔係佢黎 所以d 人唔識好正常

算啦，連登仔有幾咁低質唔係第一日知既事

慘

日本數字少過2千人感染咋喎

原來17號就入左院
唉 下年格付咪要永遠懷念佢

搞笑界巨匠

又反支了。

你所講既係宮澤先生 唔係志村健黎

啲祟日撚老撚馮人地要識日本藝人

有時自己google 下唔係重快咩

I see..
咁大家當重新認識一個日本藝能界嘅大粒野囉
中國真係害人不淺

唔識都唔撚俾？屌你老母？

動物園啊

日本人應該識驚了

一代笑匠
雖然覺得佢係日本典型咸濕佬

痴撚線唔識日本綜藝唔知邊個係志村健=井底

不如問下TRUMP TRUMP識唔識呢條日本佬

引你地理佢咋嘛，不嬲都唔係真係想知

喂你講乜野呀 唔識已經係大罪
仲要係到嘈 過唔過份呀
比個合理原因我點解一個正常地球人會唔識日本藝人

日本幾時打柒支那

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

其實今次人地標題打到明係「日本著名藝人」
再有埋個名係到
並唔係只得個名 然後頭銜又無稱呼又無
根本崇唔崇日都好 有晒一般客觀條件比你google嘅情況下入黎留「who?」呢啲唔係有智慧嘅做法
只係撩交嗌嘅細路仔

唔識就自己Google
平時有啲咩無聊八卦新聞, 就用「Who? 」嚟回應
而家講緊日本人因為支那病毒而死, 仲喺度Who?
井底唔只係講緊唔識個人
而係你地成個人都好井底, 成套思想同行為都仲低級過支那狗

咪係,好撚著名架,好搞笑架,一定係經典
利申:唔識,GOOGLE左都唔知乜水

chinavirus

希望有個藝能大物死左可以令日本人醒覺

樓主標題都話左你聽係日本著名藝人
未聽過咪自己google囉
之前講西班牙有公主中招，你唔通會識佢咩

屌你老母支那
好撚鍾意睇佢動物園個節目

佢幾日前先確診咋喎

唔係麻，佢好攪笑架

咸濕伯父釘蓋

咪就係囉
平時啲無聊新聞覆Who? 其實係串鳩個主角垃圾冇人想理
死人post都就咁覆Who, 真係白痴嚟

最大鑊係我屌佢個comment竟然係負評多過正評, 再咁落去連登仔真係冇得救

仲膚淺過支那狗

好耐冇見
勁SHOCK今朝聽到

支那而家0感染添

死毒撚

好耐無見
屌睇到新聞果下真係成個人嚇到停左停

依啲post都有人入嚟撩交嗌，cls

咁勁

曲撚到圓 曲過曲尺

日本人一定報仇
武漢肺炎！

我唔睇都聽過 不過唔知咩樣

仆街china virus
日本反得支那未

一撚定要清算蚛蟈

諗起早幾日訪問D後生仔仲話跳下就可以跳走D病毒

Block咗好耐啦呢個

ご冥福をお祈り致します

日本人依家先開始驚

等我都BLOCK佢老母閪先

阿笨與阿占聽過未
出自佢個節目

志村さん
動物園

唔好意思 真係唔撚識

志村健係隻狗定企鵝????

お冥福(めいふく)祈(いの)ります.🙏🙏🙏

rip
早幾日睇新聞先話佢中左
咁快就

低質連登仔又開始出嚟橫行
下下都”who” 咪成世人都唔識進步囉
先唔講佢有幾出名
人地而家因為武肺死咗，少少同情心都冇
有啲仲話佢「成世食唔少女，死得無憾」喎
喺連登仔身上完全見到人禽之別
仲衰過禽獸

日本一黎就死個咁大粒嘅藝人
千鳥大悟都唔知會唔會中埋

rip

Fuck China

多謝帶俾我哋歡樂

以前成日睇志村動物園睇佢
Rip

日本要反中未？

R.I.P. 志村さん

志村動物完⋯

有錢有地位
啲女排住隊比佢食啦

日本藝能界應該好震驚

Oh

日本Twitter 志村動物園同zip上熱搜，可想而知有幾震撼

WTF志村動物園

見到twitter 有咁講

中国が世界に広めた武漢熱のせいで、我らが志村けんさんが死ぬなんて。
中国を許せない！

志村紀念動物園

志村動物園果個？

今年頭之前做左胃癌手術
基本已抵抗力弱
其實一中都死硬架喇

日本人眼中志村健入晒屋梗係震撼

日本咁多老人吊命，今舖應該死晒

佢一死差唔多霸哂成個twitter流行趨勢
日本仔醒未

阿笨阿占爸爸

竟然係因為Chinese virus走

日本豚醒下啦，係中國武漢肺炎導致佢死亡，唔好再奶共

萬一嵐是但一個中招呢鋪仲唔...

佢個名係 corona virus

以前佢都中過肺炎同肝有事，但生活都係唔檢點

佢有無秋刀魚咁高地位？

Ys

圖中係唔係走曬

點解係嵐

一早唔可以原諒

唉，大御所都不敵武肺

唔識咪自己google囉
出黎不恥下問會型d?

武漢肺炎真係害人不淺

無，因為最早帶起日本短劇就係志村健、加藤茶佢哋

who?

樣樣嘢都要google先出post? 討論區唔可以問問題？

點解連登充斥咁多on9仔，每分每秒都想入嚟撩交嗌

日本第一既男子組合

SMAP

#中国を許せない 上熱門

屌你老味支那肺炎

解散咗啦

衣幾年大陸人識日本仔嘅多九過香港仔好多，每年移民，中日婚姻多好多，睇下D人口統計喇

依家日本頭五六個twitter trend都同志村有關

冇記錯銀魂o既志村新八都係以佢為原型

上網睇嵐有位成員同志村建係一齊做同一個節目既主持

去Twitter撥火啦
#ChinaLiedPeopleDied
#WHOLiedPeopleDied

志村動物園唔駛再拍了

上熱搜
上trend

知道

嵐入面既相葉係同志村一齊拍動物園

要打中国 許さない
好似未見過日本人用呢兩個tag

玩嘢咩
淨係志村動物園已經提攜咗唔少藝人
嵐o既相葉雅紀, Daigo, 千本針, Becky呢啲當初都係因為志村動物園提升咗知名度

喜劇演員，最出名應該係綜藝節目志村動物園，阿笨與阿占都係呢套綜藝嘅其中一個單元

用上面兩個英文再加
中国とWHOのせいしかない
如何

天滅中共啊屌

英文果兩個有印度盟軍幫手推到好高了

姓係

其實係
識佢都係youtube見到佢以前個節目啲痴線野

猩猩仲係度 狗仔好似走咗

唉

園長

志村園長rip。
以前j2播志村動物園都有睇。

屌你老母死支那狗

眼濕濕左

醒左都唔會屌9中國架啦
醒唔到

所以咪毒囉

求神拜佛嵐真係唔好有事
天滅支共呀

唔識唔出奇
我都唔識
但我唔會衝出嚟話自己唔識

你睇埋佢個名先

支那血債

唔識同冇禮貌咁問係兩回事

可以去熊本見阿笨

日本人唔識英文嘛

如果想了解係邊個 唔該google吓先，應該快過你係呢度問who

正如我唔睇籃球 之前有NBA球員受感染 我其實唔睇新聞都唔知佢打邊隊 你可以選擇唔了解架 不過要學識尊重吓人先

駁唔到就笑鳩人個名，兒登

以國民度嚟講 兩位應該差唔多

中國輸出病毒殺害日本超大御所藝人
安倍快撚d出兵報仇

差唔多 三巨頭之後到佢

日豬覺醒!!

RIP 以前成日追志村動物園

眼鏡 (即係新八o既最大賣點)都好似係

提攜完我都唔識

大家可以幫手推下呢個人，依家大多日本人都係透過佢攞武肺嘅情報

日本曾志偉？

大部分都係小學雞同中學牛
係咁上下

應該差少少但都好撚高
御三家,秋刀魚,塔摩利,北野武之後到佢

我識喎

證明你冇留意開日本娛樂圈

r.i.p

巧型啊

真係死咗

駁唔到？
你而家咪駁唔到

咁我都識志村健
依家講緊新聞討論不嬲都一大堆唔識嘅人
有title有名介紹左咪得囉

下

我又唔係被你話毒個巴打，無啦啦要駁乜撚嘢

崇日撚收皮啦
人地介紹中國著名藝人陳偉霆果陣
擊國著名組合BTS
你地咪又係打WHO
你地崇日撚有乜撚特權
扮乜撚 唔識咪唔識囉咁都要屌
人地留言有自由 你理得人井底唔井底
仲要學人企高地屌柒人細路仔
你地班柒頭先係連衛兵

咁我又唔係俾人話井底個巴打，我又要駁乜撚嘢
兒登

推,呢條友反左共好耐

相葉仲要同佢一齊拍動物園，萬一瀨嘢就成團GG都似

利申嵐飯

Becky

Ching sick ball

中國人正仆街

佢崩潰都似

食過優香

多得支那

屌小學生大戰咩

同意係要自己google 但咁樣點不恥下問法

條友衝出嚟柒好好笑
淨係掛住駁咀唔記得自己都係咁，幾撚矛盾

RIP...
同時好擔心aiba

其實無論連登仔識唔識佢都好
嘈嚟都冇咩意思
重點應該係要喺twitter撥火

冇話唔俾
但係唔洗出黎開晒記招咁話自己唔識佢既柒頭

係永倉新八喎

收皮啦韓娛五毛

成班ON9出黎who係咪以為自己好型棍子
入人地D討論PO大大聲出黎話自己唔識佢
即係D凡係唔關你事既PO你都要入去講關我咩事
想刷存在感定show自己幾無知

日本係要死返一兩件名人先知死
rip

阿笨與阿占

rip

人都死撚左第一個反應係who 唔係 rap

仲可以講拉埋崇日黎講
勁撚到

佢同㙮摩利我都笑唔出，退化晒，佢好個塔摩利小小

支那病毒

兒登係咁上下
原來入D唔關自己事既PO show自己無知係好撚有優越感

咁你都可以F F到咁多野

勿回五毛

姓係來自志村健 名係來自永倉新八
唔信可以自己google

有冇證據講到俾人知崇日撚會係韓國post 打who?
定係其實根本係同一班人係日本post 韓國post 都留who 周圍撩交嗌？

而且既然你話留言有自由 咁人地屌柒人你做乜又理

利申 而我不知陳偉霆是誰.jpg

笑鳩你個名條友先搞笑
諗唔到講咩就攻擊你個名毒
兒登真係名不虛傳

原來識一個日本藝人就係崇日
咁全世界都識習近平係咪全世界都奶共

講間原型喎ching
唔係個姓名點嚟

冇錯，連登應該改埋用日語comment,
如果唔係太井底了

日本d 諧星地位好高 好撚搵到錢
仲好多女痴埋去
唔同香港果d ...

娛樂台班玩膠韓娛五毛點會識

韓娛五毛開始啦

唔識佢地係咪覺得好撚威要講出嚟

點會唔識呀
呀笨呀占個呀伯喎

自己唔識某樣範疇
就入人地個PO話人地崇X撚
咁唔睇波係咪要踩入波台話人崇波撚
唔打機係咪要踩入波台話人崇機撚

抵兒登曱甴俾人話崇美撚

係咪志村動物園果個

齊齊去日本twitter屌鳩支那傳播病毒

仆街好mean
但笑左

啱呀 做實事啦

OK 咁講多少少
空知英秋早期訪談有提到 眼鏡(新八本體)係來自志村健
要搵返訪談要啲時間
Google住另一個考察俾你先
Source (日文)

入面提到新八鐘意吐槽都可能源自志村健

你個例子都on9
陳偉霆連自己都唔識自己呀 外人唔識佢有咩問題

我可唔可以話抵死呢？因為有親共匪的的首相，日本先會咁大鑊

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

不恥下問 唔係咁用

唔識就自己google啦，連呢個都唔識嘅人根本係對日本演藝界零認識
咁可以點解釋俾你聽係邊個
咪又係淨係可以話「好出名嘅老牌藝人」
個標題已經講咗啦
冇興趣冇問題但唔駛自己衝出嚟講你唔知

咁點用?

根本標題都講左日本著名藝人
呢個POST有大半巴C打都識佢係邊個
本身唔識咪自己HIGHLIGHT 個人名右CLICK GOOGLE有幾難?
手指郁2下都懶仲要衝出黎伸手黨
要人打成篇野介紹人地生平成名史呀? 真係ON99

哈囉

其實重點唔係識唔識佢本人
係D柒頭自己唔識某範疇既野, 又自以為人地討論個樣野好無價值
跟住咪出黎WHO囉

所以兒登咁易俾人滲透唔係冇原因
呢D小事都要玩私怨

巴打你唔好以為我見唔到你個名後面多咗一點喎

二樓留句who 成班俾人馬騮咁舞
你哋覺唔覺得好笑

志村新八（冇點）個acc 係連登開嗰時高登轉過嚟嗰時用
但用咗個唔記得password 嘅email 注冊
所以再開多個acc 叫志村新八.

日本人識驚未

rip
btw俾佢食過d女要小心了

佢入黎摟屌
奉命行事姐

巴打係味唔記得銀魂係惡搞漫畫黎

R.I.P.

同美國人一樣

其實喺死人po留who都幾不智

英國都係

咁可惜
即係以後喺連登只可以見到有點o既志村新八

Agree

次次死人都有ON9仔留個who以為好好笑

有冇諗過你地連俾人問who嘅資格都冇

認真咁諗,咁搞隨時真係WW3伏線,地球聯合軍圍攻支那

呢筆帳要入中共數

小心d講野
兒登仔會話你崇日撚

希望今次可令日本仔醒覺

Rip

希望多啲日本人醒, 唔好再舐人民幣
仲有, 動畫界已經嚴重俾支那入侵, 再咁落去真係加速衰落

淨係志村動物園都做咗12季

會唔會要嵐有事，班日本仔先會醒覺？

仲smap

相葉

佢無結婚...

個個禮拜都睇動物園

真，日本好多靚女藝人同女主播嫁俾日本搞笑藝人

google下先都唔得，係要懶係funny咁who

Rip 推返行動po

啲連登仔on9 架嘛

唔識問下who. 都咁大反應

成班智障

出名咸濕

thx, 真係唔知所以先問

得你真係答我

唔似班on9 玻璃心

唔係問who嗰班先係咩

改個肺炎日文好型？

太突然

唔識佢冇問題既
但係唔洗大大聲話俾人知你唔識佢既